一個二個同我入黎！公眾諮詢抗衡深藍既七大訴求！

朋友無acc 幫佢出post!!!!!!

政府公眾諮詢就快完啦，我打左份template比大家send去抗衡深藍既所謂七大訴求，希望大家幫幫手send份去，唔好理有冇用，send左先啦🙏🙏🙏🙏🙏🙏

Hong Kong has been a beautiful and famous city with low crime rates. Unfortunately, in the past two months, the Hong Kong government has demonstrated an irresponsible attitude to the people of Hong Kong. The government seems paralyzed and is ignoring various crimes happening in the city. I strongly believe that the Hong Kong government should take the following actions to address the demands as soon as possible to alleviate the anger of the public and restore peace to Hong Kong:

1 - Withdraw completely the extradition bill

2 - Revoke the definition of riot

3 - Withdraw all charges laid to the protesters who were arrested during the anti - extradition bill movement

4 - Establish an independent investigation committee to investigate the use of excessive force by the Hong Kong Police to the protesters and citizens

5 - Implement one person one vote election in Hong Kong

6 - Abandon the legislation on masking and insulting crimes

7 - Immediately withdraw the enactment of Article 23 of the Basic Law and treason related offences

8 - Maintain strict examination rules to overseas medical professions

9 - Political activities should not be restricted to anyone or any professions in Hong Kong

10 - Allow freedom of speech to Hong Kong radio and newspapers

11 - Preserve Cantonese and authorize it as a native language in Hong Kong

12 - Remove the legislation of insulting song of the nation

13 - Remove surveillance on street light poles to protect privacy

14 - Promise Social Credit System will not be implemented in Hong Kong indefinitely

15 - Retrieve tomorrow Lantau vision immediately for further discussion regarding the financial expenses to the project

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

推

推！

幾時完？

月尾截

最好唔好全部一樣，自行加減

推呀